元朗yoho mall天橋 上面啲cctv 比人拆哂？

搞到咩都影唔到啦

即係點？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

即係元朗站 附近天橋冇鏡頭

唔通元朗大總統唔清連農場
走去拆CCTV

原本佢上個月先新裝左勁多cctv 影哂成條天橋

咁會點？

有咩衝突就冇鏡頭影到 好擔心d清潔工同藍絲既安全

準備比刀手大開殺戒
又唔洗比CCTV影到

聽日黨鐵就可以話
「無證據顯示有咁嘅野發生」

如果係真，會唔會係呢幾鄉黑黑警係附近做野，大家經過小心，總之勿落單

天橋一落就雞地同埋上次721白衫人聚集位置

大家小心啦

我地有咩事一樣影唔到
不過我地有事 都唔俾放證據出黎架啦

Cctv係用黎幫港共黑警藍絲
對我地只會cut頭cut尾斷章取義屈我地
太子站一役已經證明黨鐵cctv係信唔過

可以試下私鳥

如果可以，反而唔好整爛部機
剪電線，再成部拎走研究，功效仲大
不過拎走會變成盜竊證據，有方法安全拎走又事後完全毀滅先好咁做

應該係琴晚已經比人拆左

無錯
所以爆左對手足有利d

無錯

題外話 唔停元朗站仲有朗屏站

咁搞法真係國定殺戮日

我哋一靠都係靠記者cctv會幫我哋咩？

我覺得係廢事有人噴油先拆

警察同清潔隊可以殺人放火為所欲為

應該係想阻止手足比人影到

(推)罷買無用!!

我覺得就係太子站係咁比人要佢拎CCTV解畫
元朗就盡力拆得就拆
咁就CCTV都唔洗比你

屌咁你又講

岩 一人一cam最安全

Exact7ly

721 811 831 never forget never forgive

自己買部放响隱藏位算la

都唔算拆 只係有野包住🤔

推

竟然仲有發夢唔係用鬼電話太空卡鬼八達通架?

積克私鳥

可能係狗拆，等鄉黑今晚打人冇證據

雙面刃 diu

其實和理非又唔怕你影
勇武做野又會上gear
個位咁揚 又無咩可能係度換裝
各位手足小心

今日有埋伏，方便佢地冇手尾跟